事主告知懷孕 涉強姦案休班警：「恭喜」

休班警涉將醉酒女「機友」強姦致懷孕，被控強姦罪，案件今在高院續審。控方讀出事主X報警前與被告的whatsApp對話及語音錄音，包括X發現自己懷孕後追問被告案發當晚兩人有否性交，被告否認，X遂稱「我有咗BB，頂，我呢兩個月剩係同你出過去過夜」，惟被告卻即時回覆「恭喜」，X於是罵他「恭喜你條命」。

X供稱，當時希望被告李偉嘉（30歲）「認頭」，遂向被告訛稱已經報警，被告態度即時轉變，不斷致電X，X希望兩人對話留下記錄，於是叫被告「有咩係whatsApp講」。庭上播出被告向X發出的語音錄音，被告聲線明顯不耐煩，質問X「咁你而家想點先？其實我唔係好明你點解唔聽我電話？你情我願，班friend都知我哋係男女朋友」，更反問：「強姦同你情我願係兩回事，小姐，ok？」被告指「交俾差人處理我真係未驚過，男女朋友發生呢啲嘢好正常」，之後又勸X「有事慢慢講，唔使咁激動」。

X當時立即否認與被告是情侶，斥責對方無恥，並質問對方「你覺得係錢嘅問題？第一次問你你唔認？重要話我隨便？你做錯，重要侮辱我？」被告即反駁：「我對你好差咩？邊個幫你搵袋？接你？如果唔係你俾人溶咗！」被告進一步稱「唔好嬲，結婚生出嚟」，X回覆：「你為咗掩飾罪行，推卸責任，你咁嘅人品，同你結婚？」

X表示之後與被告見面，對方哭著認錯，不斷自稱「人渣」，指「阿媽得佢一個」，要照顧母親，要求X不要報警，又稱會與X結婚。X一時心軟遂表示會答應銷案。

惟X稱懷孕後經常腹痛，「晚晚要睇急症」，感到抑鬱及常發脾氣，每次一想發洩便會責罵對方「憎死你，自私鬼」，又稱要花盡對方金錢購物，「冇錢都要買，要你試下無奈嘅感覺」。X稱當她答應銷案後，被告經常不回覆其訊息，亦沒匯款3萬元墮胎手術及補身費用予X，加上陪X看醫生時又因等得太耐而發脾氣，又稱會找律師告X勒索，X遂決定報警。被告得知後即跪在X家門外認錯，X最終亦前往報警。

垃圾

身為女人都覺得個女人唔方好人

應該真係賤貨黎

而家阿Sir懷疑你體內收埋毒品，為咗深入調查，要派d精子做臥底入體內蒐證，然後透過初生嬰兒，將罪證呈堂。

兩邊都on9

男女都係賤

毅進仔真係on99
睇番條女d 態度 肯付番d 責任咪冇事

落完再番屌都仲得啦

恭喜 個邱頒景抵撚死

阿sir屌西唔洗你教!

條女比佢老強仲咁好聲氣 如果冇大肚係咪當冇事發生

究竟係想結婚定想墜胎？

cls

恭喜

笑

似係大家happy下唔小心中出左
條女見拎唔到著數就告鳩佢
係香港做男人真係要小心

條仔學歷低
比人告得入出翻黎都唔知做咩好

本身肯比下錢應該無事

本身都玩開

睇完都唔知條女想點

黑警連3萬蚊都唔捨得比

真係抵佢死

依家分分鐘工都冇埋仲要入去坐

M記

三哥：一個UC都不能少！！

嗰晚陳完第日就有咗？

内射呀傻鳩

條女應該真係有情緒病
想條差佬認頭/俾錢落仔
但條差佬又on99咁應承俾錢又走數又態度差

叫完雞唔夠錢比

唔射入去咪冇事
睇得連登教人中出即飛多

講真我係差佬都唔會信個肚係自己

尋晚診完

驗左dna

俾得一次就唔止啦
分分鐘照生出黎長期要脅

驗撚左啦又一個傻鳩

比得一次有證據就唔會告得入啦

之前立下眼睇咋
我以為報左警先驗

咩叫女「機友」?
打機識

X稱當她答應銷案後，被告經常不回覆其訊息， 亦沒匯款3萬元墮胎手術及補身費用予X，加上陪X看醫生時又因等得太耐而發脾氣，又稱會找律師告X勒索，X遂決定報警。

勞勞地資糾紛

直程係勞資糾紛啦，好心呢d case 就去勞工處擺上法庭托咩
反正條臭雞都玩開架啦

勞

姣婆遇著脂粉客

3萬蚊過夜呀你條女係雞黎呀

勞資審裁處

賤閪配黑警,妙。

講到尾條女報警只係因為條仔無俾三萬蚊佢
真係勞資糾紛

報左警先去落仔 落完拎條屍驗DNA呀上面班叻唔切

港女vs 黑警，黑吃黑

臭味相投

除左恭喜我都唔知講咩好.JPG

隻警犬好撚無腦，明明扮下死狗陪佢落左，再比幾皮佢洗下咪算

比人搞到咁大

一個就老強
一個就以老強要脅攞著數
兩邊都拉晒就岩啦

想中出即飛又無手尾

洗啲咩？
差佬分開坐 入到去仲他條過渡假

告唔告得入佢都仆街啦

最起碼個底花左

最後可能又係解散陪審團
而條女就比人反告

不過咁
都仲可以庭外和解既

但隻警犬實花撚晒，有無得繼續做都成問題
真係蠢過隻豬

強姦仲同佢講數

強姦犯要坐幾耐架 ?

問題係好大機會入罪

就咁聽，個證人好可能會被認為係不誠實
又告又唔告咁，其實佢自己事發既野都可能唔係好記得。難證明係老強

最尾兩段痴撚線

Dna一定岩

你咁諗無嗰喎

被告李偉嘉（29歲）被控一項強姦罪，指他於去年6月19日，在九龍城律倫街一間時鐘酒店內強姦女子X。

休班警涉姦醉酒網友成孕 控方：被告知事主報警後自稱「人渣」

尋日睇仲係29歲。。。

我都想有女

又係休生你

啊sir做野唔洗你教

事發時29 而家上庭30。 明？

黑警權宜之計溝左佢先再嗌佢落左佢二人世界
之後再扮野拍下幾個月拖再散根本乜事都無

黎棟國+1
Some of these cases also involved the victims being raped after drinking quite a lot of alcohol, so I would appeal that young ladies should not drink too much

whatsapp証供好令人覺得佢地係男女朋友, 好易甩喎

男女朋友都可以入強姦 不過呢單真係似勞

其實飲醉酒有冇搞過野真係唔知架咩？

雖然強姦可能真係成立，但告人個動機好似係報復心態，咁告唔告到？

俾我一定俾30k
過了氣又多個sp

搵黑警埋單唔好咩，定係條女仲未玩夠

你地無做錯！

算唔算Malicious Prosecution？
有無法律撚解釋下？

套又唔撚帶
三萬蚊換無案底都攞唔出
呢啲咪毅進仔囉
真係好仔唔當差

3萬蚊都走數，垃撚圾

有冇女方資訊

飲親都斷片條女都係n 手西啦

報警我未撚驚過！
不過你唔好咁激動先！

毅進仔

Goal

"惟被告卻即時回覆「恭喜」，X於是罵他「恭喜你條命」"

因為真係搞出人命
笑左

痴撚線新聞

近年警員涉及風化案
08年11月 一名刑事偵緝探員（俗稱 CID），涉嫌在旺角警署認人行列室強姦19歲女子

08年5月 一名軍裝警員在網上認識音樂女師，涉嫌趁對方飲醉帶到酒店強姦

08年3月 一名水警警長執行反走私任務時，非禮扮情侶的新紮師妹，被判監三個月

08年2月 已婚軍裝警員涉嫌在紀律部隊宿舍，強姦19歲女網友被捕

07年9月 一名交通警員前往日本大阪旅遊時，涉嫌胸襲女途人被捕

06年10月 一名交通警員強姦前女友，被判入獄四年

06年9月 已婚交通警員涉嫌在大埔富亨梯間，強姦18歲餐廳太子女被捕

資料來源：《蘋果》資料室

開左休班警先啦
冇錢都強姦

做得警犬都係呢種質素

對賤人咁夾 直頭天生一對 不如結婚啦 又唔洗個臭西再害其他人 不過隻垃圾警犬應該要係監獄入面同佢結

邊係強姦